
                      "Battleship" es una de la típicas americanadas, entretenida y sobre todo "Guay". Con unos buenos efectos, con unas buenas recreaciones,con  una trama muy bien planificada y sobre todo  con una buena interpretación de Rihanna, que al menos no parece que  esta película sea su primera revelación al mundo del cine.. Un 9.
        
            